到底有幾多湖北人喺香港？

點解冇數字
點解追蹤唔到？

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

保守估計都10萬啦

人地澳門都上樓捉人
垃圾林奠由得班超級帶菌者周街走

又玩文字遊戲
唔封最大流量嘅羅湖同落馬洲
屌佢老母

肯定好撚多人
先唔敢講

要求所有口岸（包括機場、羅湖、落馬洲、深圳灣、港珠澳大橋）全面禁止來自中國大陸旅客入境香港，否則繼續三罷！

備注：
1.）非中國大陸旅客（包括台灣）可以正常入境香港
2.）擁有香港永久性居民身分可以正常入境香港
3.）香港永久性居民由中國大陸返港後必須進行為期14日隔離及醫學監察

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

梁...

好撚多廢話